很快，戰爭的影響就引起了大家的注意。 瞭解自然如何使原子彈不可避免|湯姆·齊格弗裡德| 2020年8月6日|科學新聞 
 艾倫·羅博克表示，2017年太平洋西北部野火釋放的煙霧已經幫助證實了核戰爭的計算機模型。 澳大利亞野火噴出的煙霧達到了創紀錄的高度，Maria Temming, 2020年7月27日，學生科學新聞 
 歷史表明，古代社會把戰爭留給了人類。 骨骼暗示古代社會有女戰士|布魯斯·鮑爾| 2020年5月28日|學生科學新聞 
 全球物資短缺將導致世界各地爆發戰爭。 快樂的理由(第417集)|Stephen J. Dubner | 2020年5月7日|魔鬼經濟學 
 我們一直是創新的領導者，創新極大地改變了戰爭，而且是對我們有利的。 輕聲細語，攜帶大數據(第395頁)|Stephen J. Dubner | 2019年10月31日|魔鬼經濟學 
 該政權對網絡戰的重視在其招募過程中表現得很明顯。 在“驚人的偉大”朝鮮黑客酒店|邁克爾戴利| 2014年12月20日|每日野獸 
 陷入意識形態戰爭的美國面臨著她最強大的對手——她自己。 後布朗和加納的問題:誰“該死”? Goldie Taylor 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 他們邊走邊編，創造了一種新的戰爭。 國安局如何成為殺人機器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野獸 
 在《使命召喚:高級戰爭》的開場時刻，玩家將來到2054年的首爾。 凱文·史派西在《使命召喚:高級戰爭》中飾演弗蘭克·安德伍德式的戰爭販子 
 想想先進的無人駕駛汽車、全方位、寬帶隱身和海底戰爭。 五角大樓可能終於有一個計劃讓美國保持領先|比爾·斯威特曼| 2014年11月3日|每日野獸 
 我再也沒有打過仗，除了作為一個不情願的對外戰爭的參與者。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 的確，他們想要古代戰爭的壯麗景色。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 石棉在戰爭中的最新用途之一是用作鐵甲的塗層。 石棉|羅伯特H.瓊斯 
 鮑爾弗·布朗和利特爾指揮著雙方的戰鬥，他們打得很激烈。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 組織是他的第一項工作，他以前在波蘭參加非常規戰爭的經驗對他很有幫助。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison